自問有菁英實力 想學嘢入嚟

不過實際係銅牌仲要係銅五
此post已完